{
    "data_info": {
        "documentID": "J_NAT_006742",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.doopedia.co.kr/",
        "collectedDate": "2023-10-11",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "자연관광",
        "title": "남원 두신리 느티나무"
    },
    "text": "南原頭新里ケヤキ (남원 두신리 느티나무)\\n\n推定される樹齢約305年のケヤキは、2002年7月19日に保護樹に指定されました。 管理面積は512㎡で、高さ10m、胸囲2.2m、根元囲6.3mで、樹冠の幅は20mに達しています。 2m程度の高さから二股に枝が分かれており、根元には焼けた痕跡が残っています。 また、胴体は斜めに傾いており、でこぼことしてこぶのようにふくらんだ箇所があります。 このケヤキは、全羅北道南原市松東面斗新里238番地に位置しており、木の横には亭子が建てられています。",
    "QA": [
        {
            "question": "このケヤキの樹齢は何年くらいですか？",
            "answer": "推定される樹齢約305年です。"
        },
        {
            "question": "保護樹に指定されたのはいつですか？",
            "answer": "2002年7月19日に指定されました。"
        },
        {
            "question": "このケヤキの管理面積はどれくらいですか？",
            "answer": "管理面積は512㎡です。"
        },
        {
            "question": "このケヤキの高さは何メートルですか？",
            "answer": "高さは10メートルです。"
        },
        {
            "question": "このケヤキの胸囲は何メートルですか？",
            "answer": "胸囲は2.2メートルです。"
        },
        {
            "question": "このケヤキの樹冠の幅はどれくらいですか？",
            "answer": "樹冠の幅は20メートルです。"
        },
        {
            "question": "このケヤキの根元には何か特徴的なものがありますか？",
            "answer": "根元には焼けた痕跡が残っています。"
        },
        {
            "question": "このケヤキの胴体はどのような形をしていますか？",
            "answer": "胴体は斜めに傾いており、でこぼことしてこぶのようにふくらんだ箇所があります。"
        },
        {
            "question": "このケヤキの位置はどこですか？",
            "answer": "全羅北道南原市松東面斗新里238番地に位置しています。"
        },
        {
            "question": "このケヤキの近くに何か建物はありますか？",
            "answer": "木の横には亭子が建てられています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 181,
        "QA": 277
    }
}